如果搵eric ko守街亭,結果會係點?

張郃！噓！

Shu!

印仔
噓

印狗 shu!

米癲拉

我覺得可以

Eric ko啲片好好睇

街亭師

如果定仔守街亭，結果會係點

被魏軍捉返去勞軍

是

尊重拉

近排都有喺YouTube有睇到
佢自己無啦啦彈出嚟
高級馴狗師

噓！

Shu! 師

魏軍唔屌男人

可唔可以馴服下印狗

高級馴印師